用緊3 就夠期 sales入黎

5月到期
請出招

我都係五月到期

都係3 138PLAN算啦 我早個星期搞完一輪都係138最好用 (但我會SHARE數據 一個月用百幾GB

有冇smt sales

快唔快？

推

錯台喎ching

錯你老母
手機台都可以

出你老母俾狗屌
你條分化撚收撚皮啦